一人一首金太妍好聽嘅非主打歌

太妍主打歌無得輸啦太妍唱過咁多ost又出左d album啦 大家最鐘意聽太妍邊首歌 我先！靠近 雖然舊歌又係ost不過真係好好聽

UR

i love you

我愛哈力栗子蛋糕

好感動阿鏟 雖然已沉

stress

好有火

個人好喜歡翻唱嘅You are my everything to me
同埋新出嘅國語歌好聽

missing you like crazy

有冇巴絲有聽佢同fany首合唱？

lost in love

i blame on u
when i was young
time walking on memory
farewell

好好聽 但好似得兩次live聽

11 11 星期六睇完taeyeon solo

嗰陣坐680睇嗰到太妍嗰樣
但聽到佢唱歌己經好滿足